成版都加泰，行動po冇人推，選民登記冊理都冇人理

去唔去加泰都嘈，想去咪去
今晚人鍊完全冇人推
選民登記冊冇人理，1屋1000票is coming

推

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

Push

有打手扮兩邊互屌
明明只係好少既事

理左又可以點?

你唔撚問逃犯條例理左又可以點？
大回響先逼到社會有人關注、議員做野架嘛

個撚個當自己真係軍師
係到猜測啲未知嘅後果

發生左而又咁嚴重嘅野就wfc
講真咁就算我地真係贏到今場仗
你地繼續咁樣處事嘅話將來香港又會敗係你地手上

加泰冷處理！！

今日要人呀！！香港人要自救！！！

有啲嘢都要有人lead先易做
我又冇專業法律知識
上訴又唔到我搞 等人搞我撐
有冇議員講過有咩下一步行動？

屌到口臭 成班加泰傻鳩係到洗版

推到有法律專家幫手

加泰獨立緊要啲啊

啲行動帖唔見哂

除左英領唔知有咩行動

推推推推

加泰集會唔係行動？